（前線好黃）曾經接觸過係元朗站拉閘放白衣人既肥仔

某個前線好黃既部隊
曾經有朋友講過
佢地因為某啲原因（佢地部門啲舊案件）
接觸過721元朗站拉閘放白衣人入站內既肥仔
（詳情可以睇拉閘放班仆街入站內條片 就係企最前既大肥仔）
肥仔爆口 講過中X辦同佢地啲幾個村內既大佬長輩搞721
中X辦當時已經同狗 即係柒婆政府講好哂
當晚狗唔會插手 最少白衣人玩返幾個鐘先
只會見血 但不會殺人
邊個白衣人唔出黎既話
即係唔比面佢地條村啲大佬

以上內容都係果位前線好黃部隊既朋友發夢得知